香港好多低質港女

香港既女有d都幾無家教質素 話說有個女仔叫我女朋友幫佢影相 影完之後話人影得唔好 多謝都唔求你講 仲要比人話真低質既人
利申：中產/以上 雙方家庭 ，可能住屋邨既人黎咁冇禮貌

死唔承認係樣既問題

用住邊身家黎睇人有無家教
其實你都係咁上下

當然有一定既參考價值，有時氣質都要用錢去由細培養 學鋼琴等等既野

香港咁現實 有邊講唔講錢 公屋群既人同有錢既會一樣咩？

啲人好鍾意 背住光 , 拎部電話叫人幫佢影合照 ... ... 背光喎 ... 影完黑哂真係唔好怪人

都係番番個重點先 幫佢影仲比佢話 咁既人都有

夠有好多低質港男啦 利申：有Jer

分享下

純分享

連登最多你朋友

講唔睇階級唔睇錢既 你努力黎把鬼咩 日日拎綜援上連登啦屌

簡單講有人既地方就會有階級觀念

有就等於啱？

大把大陸佬有錢過你個中產/以上啦 好撚威呀中產

我地都有一齊搵食 有咩問題

威點會唔會

睇下大陸有錢人多定窮人多 咁講野